利物浦係咪比人落降頭

又傷一件中堅個位邊個打都傷

係高普唔識輪換

神軒係抵死
鬼叫利狗叫人空難咁口臭
回力標啦

傷哂點輪換

樓豬第一日睇波？
go pro教波就預左架啦

唔用後生仔衝，冬窗鳩簽抵啦

英冠中堅搭04中堅

開季無拜神，邊個放cb位即傷

原來唔係換英冠買嗰個

咪就係佢唔輪換先搞到班友傷唒囉

唔關事
無論咩隊踢完拖肥例牌傷幾件

乜碧福特咁勁嘅咩

前兩年d負碌神秘力量要還

艾利臣難得救到第一下

岩岩果下咁都12碼?起左腳架喇喎

應該係佢原本有機會補射

過去兩季咁少人長抖佢已經用晒一世運氣

但條友坐左係到點避到一定撞架喎

雲迪克俾人十字韌帶俾人鏟斷
高美斯係國家隊操練傷膝頭
Matip不嬲都係玻璃

關輪換乜事？
乜都唔知係到鳩噏

踢得太多身體都會無咁好撞咁tough
搞笑定無知

今晚瞓唔瞓得著呀

咁Jota同Henderson條數又點計

算呀人地好sad

D人傷曬可以換邊個 擺前鋒去踢中堅？
連中場客串個兩個都傷埋

冇哂中堅連法賓奴都冇埋
呢幾場都睇到啲幼齒幾唔掂啦
唔用隊長神軒可以用邊個？

Jota傷之前多數都係後備入嚟入波，根本都唔係長踢正選